快d登記做選民

每日都要提一次,同埋要幫屋企人查番選民資料是否正確